保險業入一入

想問下各位，我個保險牌之前就黎過期，之後就掛左大概一兩日左右，之後就除牌，係咪已經可以再延展兩年？

推